有冇人返緊機管局pt

見到AA請緊pt 之前有申請過但係冇回音
今次申請咗 仲等緊消息
有冇人返過/做緊/做過 點樣先會請

你乜background?

應付連登仔

讀緊u 有返過cs相關pt 有返過機場工...

人工得$68/1個鐘，4.5鐘一更，一日唔可以翻多翻少，我覺得麻麻

車費都蝕到入肉

大概幾時會有消息

大西北返邊度都差唔多

唔該晒

睇嚟巴打元祖級